有冇人屋企人係耶撚

同佢地生活真係慘過食兩舊屎

由細到大都有翻開教會 keep住每個星期日都俾屋企人逼住翻 試過偷偷地唔翻一次半次 佢哋都比好多說話我聽

細細個翻嗰陣已經成日被逼背聖經 唱詩歌
食飯/訓教之前又要祈禱感謝主 做乜撚都要感謝主
仲要逼住日撚日讀聖經嗰陣已經覺得好辛苦

到大個啲中學拍拖 無意中俾佢地發現咗嗰陣個男朋友係非基督徒 結果比佢哋屌到仆街 話一定要揾翻基督徒先可以一齊

有時喺屋企燥燥地 連想講句粗口都唔得 忍得好辛苦
總之就好撚麻煩亦因爲咁一直都好想盡快搬岀嚟住

利伸：岀生於基督家庭 全家都係勁虔誠嗰啲基督徒 但我唔係

屌你老母呀上帝

試下係屋企拜神

一定好精彩

好明白我都因為咁想搬出嚟

我想結婚就咁簽張紙但就係因為咁嘈交
話一定要行禮 要係神嘅見證之下先得
仲話我唔咁做 佢地唔會嚟參加
好撚無奈

我都好想搬但冇錢

無論係咩宗教，屋企人只要係宗教撚就無運行，呢班偽君子成撚日叫人尊重信仰，但有機會的話又係呢班友唔理其他人既意願強推自己D垃圾觀念，仲要用為你好既理由做包裝情緒勒索

食撚屎啦垃圾宗教撚

其實你唔跟佢哋去咬你食咩 除非佢唔俾零用錢你 先扮吓嘢姐

我識一個伊斯蘭教家庭背景既女仔，仲慘，佢老母話要嫁佢去沙特，因為果度最接近真主阿拉喎

其實信真係唔係問題，但over唒真心頂唔順

試下喺佢地面前讚多啲猶大

屬唔屬靈要培養無得逼
佢地就係逼你認同而唔係尊重
會話你敵基督
有好多野真係要溝通，好老土、不如寫信俾佢地同佢地講？

樓主你嗰啲都叫做正常呀。我屋企人都係耶撚，不過係靈恩派，之前細個跟佢哋返教會，佢哋會無啦啦上身，大笑大喊，又喺度講嗰啲方言。好撚似邪教咁撚樣。

我好記得我細個有一次腸胃炎，我老母唔俾我睇醫生，話要靠上帝嘅大能去醫治。嗰陣時我已經痛到面青口唇白，但係我阿媽堅持唔帶我去睇醫生。不停咁為我禱告，咁我細個唔識野，戇鳩鳩咁跟住禱告。最後我痛到暈咗我阿媽先至送我去急症室。嗰個醫生話我係痛到休克，仲話如果我唔睇醫生，可能會冇命。

我細個都比佢哋迫返教會，但係我大個咗學識反抗，死都唔撚返。佢哋一逼我返教會，我就發脾氣掟爛晒屋企啲嘢。跟住就走去撕爛啲聖經，跟住到我上咗中學我阿爸我阿媽先至唔逼我返教會。

利益申報：依家係無神論者

班耶撚最撚鍾意講，凡事都有神嘅美意。god has bigger plans for you.呢啲廢話。只能夠講一句戇撚鳩。

撕爛聖經！佢地冇勁屌你？

佢地拎住個句子，就有佢地嘅演繹
真係好想有個真正關心我嘅屋企人係度

係佢地面前燒左本聖經, 佢發癲你就打佢一獲金

最LUN憎呢種人, 死垃圾係要enforce自己信既野係人地身上,
懦弱既垃圾, 死LUN左佢最好!

冇，不過我阿媽喺度呼天搶地，大嗌：＂主耶穌啊！主耶穌！主耶穌救我啊！主耶穌拯救我個仔啊！＂喺度歇斯底里咁喺度發癲。

絲打你都好慘，我都唔知點安慰你。希望你將來遇到一個好錫你嘅老公或者男朋友。

多謝你

跟佢返教會, 不過喺啲教友面前唱鳩佢哋

試下搞gay／les

咁你本人會唔會對其他宗教信仰有興趣？

好慘 信教父母同弱會父母真係一線之差
耶穌比幾層樓我我就信

見到第一句都覺得 屌 exact7ly

屌 笑左出聲

Lm

有哮喘係唔係上帝叫你吸少啖氣？

你屋企人信嘅只係宗教
信耶穌本身唔係要你守規矩，每日做你屋企人講個堆只係形式嘅行為。係咁嘅情況下，係人都辛苦。

信仰本身唔係咁可怕，係人有時斷章取義，或者誤解信仰，搞到啲事本末倒置。

宗教=/=信仰

樓主辛苦哂

你想佢俾老竇老母打死

真，有屋企人係神職人員

佢好慘

想問下你屋企耶撚對香港過去一年大是大非有乜睇法

見太多偽善偽大愛雙重標準耶撚

絲打，如果你唔想正面同佢地衝突，我建議你搵第二間教會返，幾次之後你返返下唔返佢地都唔知。

利申：
返緊某19教會嘅耶能，認為逼是冇用的

can’t agree more 逼真係無撚用
我都係俾屋企人逼到唔撚想信
佢地令到我覺得基督教係我戇撚鳩

屋企有人係佛L
都好煩又要食齋

根本上帝就唔存在，班人自己妄想出黎jm9。宗教就係一個騙局！

弱智先逼人信教

成日都話感謝主、咩主自有安排、咩番到主既懷抱………dklm

真
有個阿姨係嚴重耶撚。。日日係family group send大篇耶撚文章

出家做尼姑

有嘅事安慰佢

你還有主呀~

過左18其實真係唔關佢哋事
做耶L18歲後都要受洗多次喇
好似

會唔會因為叛逆心而變得好淫?

細個講咗句，頂你唔順，佢話係粗口

結果點？有冇嫁？

未知，佢仲讀緊大學，但佢老母成日話要佢一畢業就嫁出去

好多基督徒父母根本當呢個係宗教而唔係信仰。如果父母比多d關心，體諒同了解，多d為仔女祈禱，我相信d仔女唔會咁抗拒。年青人唔鍾意權威管住自己係好自然既，到佢地大個就會明白，自己都係一個經常會犯錯，只識怪人唔識怪自己既一個人。尤其當佢遇到困境難面對，以前聽到既信仰內容就會提醒佢試吓去依靠神，而真正既信仰或許慢慢就建議起黎！

耶撚好多藍底rip

巴打猛料

老豆係牧師
照口口係屋企爆粗
屌埋佢老母都仲得

我去過自己棟樓樓上

有d屋企門口都貼感謝主

有d直頭貼埋聖餐幅畫

其實點會頂得順唱d唔啱音嘅詩歌

耶撚就冇，佛撚就有個。

屋企人係 有親戚都係
老一輩喪禮請咗個牧師淨係喺度傳教
話在座各位都唔知幾時死啦好快d信etc
悼念安慰環節都冇 去到火葬前一刻仲講緊
都好難唔令人唔憎呢個宗教
老母仲話 傳教比你 有永生既福音咪係安慰囉

屌真係好憎宗教撚成撚日阻礙世界進步收撚柒皮啦

邪教撚黎喎

要人地尊重自己不過自己唔尊重人

宗教撚=虛偽

其實唔關宗教事 係你老豆老母嘅問題
唔係個個有宗教嘅人都好似佢哋咁on9

嗰間野叫做611靈糧堂，藍到仆街

God’s plan

最慘既係，班人口講就信耶穌，但連佢1%都做唔到得個口就講得好聽，實際就做仆街

其實就係左膠origin偽君子

想講粗口果陣咪唱主撚鳩

基督教係好反對gay/les
但自細逼得太緊 其實更加容易有反效果
以前喺教會識咗個女仔朋友 本身直到仆街亦都好虔誠 但後來變咗les 而家都冇再返教會了

冇呀 唔信任何宗教

佢哋深黃

依個年代信教都係on9都極點。。
徐咗係為咗識人，利益個d另計

會
佢哋成日話一定唔可以婚前性行為 唔可以同而家嘅男朋友扑嘢 但因為咁而令到我更加想

咁撚癲